［連登有愛］我部手機由香港默默地飛咗去日本....

借朋友AC開

我今日搭UO 33由羽田番香港
拎行李先發現唔見咗手機
已經即時同地勤講
佢話搵唔到

咁我一直都有開Find my iPhone嘅
喺香港Find my iPhone 冇反應因爲張卡係日本卡
直至岩岩我喺手機見到我手機喺37分鐘之前去左福岡

Timeline係
5點落機, 地勤話6點做清潔
咁岩有班UO 600由香港飛往福岡7:40起, 11:52到
即係香港時間10:52到
而我部手機喺12:00香港時間顯示喺福岡

有冇人可以幫幫手
我知係我自己唔小心
但係入面真係有好多好多好重要嘅相 希望有人可以幫到我

補圖

推

點幫你

你第二程機遇著個支那客既話 你買定新既都得

香港客都好多乞兒, 真係打定輸數都得

電話我可以畀佢呀
入面嘅相嘅人已經唔會再見喇...

留名等睇你部電話係日本周圍旅行

molamola

抵死

唔買icloud backup

當買個教訓

只可以幫你推

不能同意更多
2019都仲唔識backup

我都知

幫係祈禱，係咁

你

如果係飛機上面都仲有得救
而家睇你張圖個位置似畀人拎左，
應該無架喇

幫推，希望你早日揾到

用iPhone但係唔會用iCloud 正係費解.....

如果咁重要就send個message去lock screen 試下啦

This iPhone has been lost. Please call me. 唔見咗電話麻煩打返呢個Number🙏🏼 これは紛失した電話です。上記番号に電話してください。ありがとうございました。

已打 有冇日本巴絲睇睇打得岩唔岩

唉..後悔不已

個個都後悔 ，只能說 有早知

$8.00hkd一個月

𨳒都無口水𨳒

UO安檢真係得啖笑，樓主反正都拎唔返部電話不如同傳媒講下你個case